依家去邊到trade Iphone 11 會賣得多啲？

我見apple 個舊換新計劃好似未有11個價錢係幾多
等Apple個舊機換新機定係依家出去邊度賣同買會抵啲？
trade 完都係想買返11 黎 up GB數 依家11得64gh...

直接上網賣

邊個網？ 有冇link 可以睇下，thx

同問

5000 收 11pro

官方有